今日任務：唔該幫手按個制

有兩個藍page係度壯大自個聲勢阿，你唔係由佢發大來搞阿嘛？
入來幫幫手檢舉唔洗好多時間

送埋條link比你唔係唔幫手阿？

推阿

係咪想養藍絲阿你地？

真係養藍絲？
人地比度錢出廣告唔通比人發大來搞？

燈

推

Done